﻿установка докера для seq
docker run -d --restart unless-stopped --name seq -e ACCEPT_EULA=Y -v F:\YandexDisk\MSILocalRepos\otus\alexandrs_team_course_project\DocumentFlow.API\Logs:/data -p 8081:80 datalust/seq:latest

установка докера для rabbitmq
https://stackoverflow.com/questions/47290108/how-to-open-rabbitmq-in-browser-using-docker-container/58231498#58231498

установка докера для elastic search из папки \DocumentsFlow.RabbitMQ.Consumer\ElasticSearch
docker-compose up -d

статья https://dev.to/mandeepm91/how-to-install-elasticsearch-7-with-kibana-using-docker-compose-5d37

запустить в браузере http://localhost:5601/